有得入HKU嘅話真係好想去sky lee比人用賓周打面或者去偉倫比人強逼拍裸照

人生咁難得有一次呢啲小型社會訓練，將來出社會都100%肯定冇呢啲嘢試，成班on撚99柒撚慒慒咁埋堆真係好有愛超級型
好想比連工都未撚翻過八達通錢都仲係叫daddy mummy比嘅大仙教我點做人

偉倫堂會然撚頭撚頸有冇咩suggestionssssssssss？

會然蝦膠都可以帶我體驗下，女仔玩bully陰毒過男仔好多

一諗起你班傻撚連水都唔夠膽上剩係識負皮我真係笑到成啖水噴出嚟

啱

又狙擊

咁樣蝦人真係好過分，班撚屌當人係乜，就算唔關我事都睇到火起啦

咁又係
仲有另外幾間都出名癲
咁邊間住得過?
利申真係fm

【HKU新生必入】HKU想住hall嘅你希望你入嚟睇咗先

首先恭喜晒你地入左hku先 ，相信好多freshman已經諗緊點樣完成大學五件事，如果你想住hall，首先你要知道嘅係hku啲hall唔同其他u咁，可以由得你hea，每一間hall都有佢嘅hall culture，透過改變你嘅價值觀，去達到hall education。如果你覺得呢樣野係好事，咁你可以睇下hall education嘅成果，如果你有留意開新聞/上開連登，相信你都有聽過唔同hall大大小小嘅新聞/討論，而呢啲新聞大多數都係負面新聞。以下係呢啲醜聞/柒事一覽，多數都係呢兩年嘅野：

1. 港大施德堂爆手足口病 17名學生中招^

2. 港大大學堂爆手足口病 7男宿生受感染^

3. 偉倫堂宿生燃點香薰誤燃窗簾 消防一度疏散宿生

4. HKU某hall（施德堂）有人扑野扑到要爬窗走 有冇人知？

5. 女子危坐港大宿舍（何東夫人堂）窗邊企跳

6. 【大學欺凌事件】網傳港大聖約翰學院參選幹事下體遭滴蠟 港大：正調查涉嫌欺凌事件

7. 港大李兆基堂高材生宿舍種大麻

8. 港大施德堂迎新酷刑玩殘學生 患橫紋肌溶解症

9. (a) [露J][慎入] 某 Campus Hall （李國賢堂） 既同學做咩用碌鳩鞭人個頭

(b) 香港大學李國賢堂下體滴蠟相流出

10. #2125"住左幾年沙宣紫hall（利希慎堂)，真係好睇唔過睇_巷啲所作所為..."

11. 宿舍（聖約翰學院）裝CAM 港大精算尖子偷拍女同學裸體片

12. 偉倫堂男宿生偷拍三女宿生沖涼

13.有冇人識呢位港大利希慎堂嘅魏諾言同學？（好玩唔玩拎天災嚟玩）

14. 【突發】屌你Ocamp大撚曬咩！（利x澤堂）

15. (a) 原來香港大學有開女傭中心？（何東夫人堂）

(b) 問妹何所欲！問妹幾時申請入宿！

(c) [所謂何東精神...]其實何東都唔係好柒啫

16. 係偉倫堂改變佢定佢根本一直呃我？(2) （臭雞玩hall玩到比帽人帶仲call狗公整假對話屈返事主 ）

17. 港大迎新疑爆非禮宿生震驚 學生涉私了無匯報（利希慎堂）

18. O camp玩出火 2港大生弔唁冊塗鴉遭罰退宿（利希慎堂）

^點解手足口病關事？
FYI：心足口病多發生於5歲以下兒童，幼稚園小朋友成日玩口水、周圍掂，先容易患手足口病，大家諗下點解hall都會有手足口病